# HW 2

## Відповіді на питання

1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript;

   У прототипному наслідуванні об'єкти створюются від інших об'єктів, а класи зовсім не використовуються . Прототип можна використати для створення інших об'єктів шляхом його клонування або розширювати його різними функціями.

2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

   `super` це посилання на клас-родича, а `super()` - посилання на конструктор класу-родича. Таким чином, у це посилання ми записуємо ті аргументи, які знаходяться також і в класі-родичі, так як ці властивості будуть відноситися до родича, а нові аргументи для класу-нащадка ми ініціалізуємо у конструкторі нащадка.
